郭可盈送二手野比佢兩個姪女

【星島日報報道】37歲熊黛林（Lynn）日前為老公郭可頌誕下孖女，郭可頌今午4時許獨自駕車返家，泊車後走到屋苑另一端上樓。

約1分鐘後，其姊郭可盈離開屋苑，向記者透露BB在睡覺，「好可愛，一個似爸爸，一個似媽媽。可盈又表示送了珍貴禮物給BB，是「LUCK」，原來是她囡囡穿過的衫，寓意孖女快高長大。

郭可盈咁有錢,送份禮物都咁寒酸

連登弱智仔咁都有得反

送舊衫比初出生bb確實係意頭野

想知樓主條柒頭搵錢有無郭既十份之一

瘦到好撚核突

當年一代美人
宜家人乾咁
唔怪得佢老公成日番大陸做野

明顯整容失敗或者後遺症啦

塊面凹到似有大病咁

人地送兩層樓又話你知咩，樓豬小學畢業未？

翻版did did姐

一黎又老又瘦
二黎削骨
無晒支撐

權骨突,面又凹

有千份之一身家都偷笑

係咪而家夜晚播嗰套刑事偵緝檔案個女主角?靚到癲

原來削骨會咁恐怖 胡鴻鈞好自為之

當年拍青出於藍個Miss造型正到呢 而家變左人乾